[818]聽日下午5時，全城靜默1分鐘

聽日出左黎既
無論你入唔入到圍園
無論你身處香港既邊個地方
都希望你地一齊係下午5點
去到一個露天既地方（方便點人數）
去進行一個靜默1分鐘既儀式
以靜默去影射警黑治港，香港已死既理念

P牌推唔到
大家幫手推

維園先啱
打錯字
屌細力d

818

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！